正義聯盟 笑撚死人

原來有禮物派 唔怪得咁多人排
酬到咁多錢好心就整好少少本簽名簿啦

我淨係見到仆街

屌本簿流撚到

邊條仆街簽仆街

我企左係到10分鐘 見到佢地班人自己造馬簽名 肉酸

過去寫粗口

啲禮物好撚柒

好強的摩擦力

行過去唔覺意倒寫水

執柒咗佢啦

有冇人留意到